廣傳，唔好係facebook add呢個人

睇過佢d profile,真心不安，呢幾日佢已經request左我幾次

咁坦白嘅佢

追數佬當人on9

佢爭你幾錢？

係佢差人錢 債主開黎公審佢呀。。。

好明顯樓主比佢呃左錢